中學同學聚會有感

真係好多人生勝利組，除左我。

坐低10分鐘，有人交換卡片，之後密斟，而呢幾個人分別係Banker， big4，搞生意。

話題離唔開中環同財經消息，同埋各式各樣很中產的話題：例如CX lounge新裝修 以及五星酒店新Bar等等。

又話同邊個好熟，前排飲完野，單deal幾錢咁，基本上係成晚既焦點。。。

之後我都係講下以前啲膠事，邊個miss生左個女，呢啲唔知點解要講既野。。。

去完好感觸

放榜個日坐我隔離個同學，今年考到律師牌。

ECON堂坐我隔離個同學，去左做銀行MT。

暗戀既女同學，去左viuTv做幕前，追夢成功。

一齊成長既同學，朋友，出到社會可以完全唔同晒

臨走前，有人派貼，原來當年班上個一對，今年都結婚了。。。

琴晚完左之後真係好攰，諗番起真係好難堪...

我唔敢講我只係一個月入$17000既普通文員仔，唔敢講我租緊唔夠400尺既屋住，唔敢講我仲未有女朋友...

咁就十年了，下個十年又會係點呢

唔好灰心
未來一定會更差

袁xx?

咁你間中學都幾勁

我班fd好多都係二打六

傳統地區名校

28歲了。。

起左你底呀

仲咩唔寫埋自己成日上連登出假膠post浪費時間

放棄左自己

有職位叫banker? 我收咁多銀卡片，regional head, global function head, 未見過卡名寫住banker

咁樣比 有咩意思
成世只係搵錢搵錢同搵錢咩

原文好似唔係咁

邊撚度話卡片寫banker 呀

做幕前出唔到名係好睇唔好食
28 歲先做MT, 條路都未必好平坦
big 4, banker 同做生意可能仲慘過你
吹下水咪算, 唔洗咁認真
你聽完覺得似層層既話, 咪同酒吧d 女重複一次
咪可以變咗你去cx lounge,你同邊個食飯, 你做咗幾大單deal

我問緊咩野職位可以叫自己banker呀，醒目仔

最緊要唔好自己睇唔起自己

咁你有冇見過職位叫big4同搞生意

樓主加油
我26歲，月入30K
你都得架

算啦佢係要搵野拗

好明白樓主既感受……身邊人個個都事業有成，就得自己仲係渾渾噩噩